# Veit.Abra.Model.Serviceassemblyformrow
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**ParentID** | **string** | Vlastník; ID objektu Montážní list [persistentní položka] | [optional] 
**PosIndex** | **int?** | Pořadí [persistentní položka] | [optional] 
**ItemType** | **int?** | Typ [persistentní položka] | [optional] 
**WorkerRoleID** | **string** | Role pracovníka/technika; ID objektu Role [persistentní položka] | [optional] 
**WorkHoursPlanned** | **double?** | Plánovaný čas [persistentní položka] | [optional] 
**WorkHoursReal** | **double?** | Skutečný čas [persistentní položka] | [optional] 
**Text** | **string** | Text [persistentní položka] | [optional] 
**StoreCardID** | **string** | Skladová karta; ID objektu Skladová karta [persistentní položka] | [optional] 
**StoreBatchID** | **string** | Sér.číslo/šarže; ID objektu Šarže/sériové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**StoreID** | **string** | Sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**Quantity** | **double?** | Množství [persistentní položka] | [optional] 
**QUnit** | **string** | Jed. [persistentní položka] | [optional] 
**UnitRate** | **double?** | Vztah [persistentní položka] | [optional] 
**UnitPriceWithoutVAT** | **double?** | Jednotková cena bez daně [persistentní položka] | [optional] 
**UnitPriceWithVAT** | **double?** | Jednotková cena s daní [persistentní položka] | [optional] 
**QuantityDelivered** | **double?** | Dodáno [persistentní položka] | [optional] 
**QuantityReturned** | **double?** | Vráceno [persistentní položka] | [optional] 
**SecurityRoleID** | **string** | Zařízení /nepersonální role/; ID objektu Role [persistentní položka] | [optional] 
**VATRateID** | **string** | DPH; ID objektu DPH sazba [persistentní položka] | [optional] 
**ServiceWorkCategoryID** | **string** | Odbornost; ID objektu Servisní odbornost [persistentní položka] | [optional] 
**InvoicingDocType** | **string** | Typ fakt.dok. [persistentní položka] | [optional] 
**InvoicingDocID** | **string** | Fakt.doklad; ID objektu Dokument [persistentní položka] | [optional] 
**IsDone** | **bool?** | Hotovo [persistentní položka] | [optional] 
**Intermediation** | **bool?** | Přefakturace [persistentní položka] | [optional] 
**SupplierUPriceWithoutVAT** | **double?** | Jedn.cena subdodavatele bez DPH [persistentní položka] | [optional] 
**SupplierUPriceWithVAT** | **double?** | Jedn.cena subdodavatele s DPH [persistentní položka] | [optional] 
**ToInvoiceType** | **int?** | Způsob fakturace [persistentní položka] | [optional] 
**IsInvoiced** | **int?** | Jak fakturováno [persistentní položka] | [optional] 
**CommonDescription** | **string** | Položka | [optional] 
**CommonState** | **string** | Stav | [optional] 
**TotalPriceWithoutVAT** | **double?** | Celk.cena bez DPH | [optional] 
**TotalPriceWithVAT** | **double?** | Celk.cena s DPH | [optional] 
**Invoiced** | **string** | Fakturováno | [optional] 
**MaterialOnStockState** | **double?** | Stav materiálu na skladě | [optional] 
**UnitQuantity** | **double?** | Počet | [optional] 
**CostPrice** | **double?** | Nákladová cena celková | [optional] 
**XForeignText** | **string** | Cizí text [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

